\pagestyle{empty}
\includepdf[pages=-,fitpaper=true]{preface/pdg.pdf}
\clearpage
%:N\textdegree Ordre ................./Faculté/UMBB/2019
%:
%:\begingroup
%:\begin{centering}
%:
%:\vspace{0.6cm}
%:%DISS. ETH NO. 12345
%:
%:%\vspace*{1.5cm}
%:{\setstretch{1.0}
%:{\large \uppercase{République Algérienne Démocratique et Populaire}\\
%:Ministère de l'Enseignement Supérieur et de la Recherche Scientifique}
%:%\vspace*{1cm}
%:%{\huge \uppercase{Open-Source Software for the\\ simulation of GRDC-HMD reservoir}\par}
%:}
%:
%:{\setstretch{1.1}
%:\begin{minipage}[r]{2.5cm}
%:    \includegraphics[width=2.5cm]{Pictures/univ.jpeg}
%:\end{minipage}
%:\begin{minipage}[l]{10cm}
%:Université  M'Hamed BOUGARA-Boumerdes\\
%:Faculté des Hydrocarbures et de la Chimie
%:\end{minipage}
%:
%:%(Dr. sc. ETH Zurich)\par
%:}
%:
%:{\setstretch{1.5}
%:    Mémoire de fin d'étude\par
%:%(Dr. sc. ETH Zurich)\par
%:}
%:%\vspace*{0.5cm}
%:
%:%{\setstretch{1.5}
%:%Présenté devant\\
%:%\uppercase{Le Département << Gisements et miniers pétroliers >>}\par
%:%}
%:
%:{\setstretch{1.5}
%:En vue de l'obtention du \par
%:\uppercase{diplôme de Master}\par
%:Filière: Hydrocarbures\par
%:Option: Production
%:%(Dr. sc. ETH Zurich)\par
%:}
%:
%:{\setstretch{1.2}
%:Réalisé par\par
%:\uppercase{Fadeli} Mohammed Elwardi \hspace{1cm} \uppercase{Bensalem} Abdelraouf\par
%:}
%:
%:{\setstretch{1.3}
%:\vspace*{0.6cm}
%:Thème\par
%:\large \bf \uppercase{Analyse et Développement du réservoir GRDC 
%:et l'apport \\ des software Open-Source dans Reservoir Engineering}\par
%:\vspace*{0.7cm}
%:}
%:
%:%{\setstretch{1.2}
%:%Sous la direction du Prof.\par
%:%{ \uppercase{Zeraibi} Nouredine\par}
%:%}
%:
%:%{
%:%Soutenu le
%:%{ 07 Juillet 2019 }
%:%}
%:
%:%
%:%\vspace*{1cm}
%:%M.Sc.,\\
%:%M'hamed Bouguerra University\\
%:%\vspace*{1cm}
%:%
%:%%born on 01.01.2001\\
%:%\vspace*{0.5cm}
%:%%
%:%%citizen of\\
%:%%Samplecountry\\
%:%\vspace*{2cm}
%:%
%:Devant le jury
%:\vspace*{0.5cm}
%:
%:
%:\begin{tabular}{lccl}
%:    BENYOUNES Khaled & Prof & UMBB & Président \\
%:    SAIFI Redha & MAB & UMBB & Examinateur \\
%:    MALEK Hacene & MA & UMBB & Examinateur \\
%:    ZERAIBI Noureddine & Prof & UMBB & Encadreur \\
%:\end{tabular}
%:
%:\vspace*{0.5cm}
%:Année universitaire: 2018-2019
%:
%:\end{centering}
%:\endgroup
%:
%:\newpage
